[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5100)

普馬斯 對 克雷塔羅 買邊隊好?

普馬斯
克雷塔羅

獌2:0

goalllllll
又輸

Slow

垃圾波

連加特入波 鬼佬條飛斷咗

英超今晚全上盤

好撚慘

熱刺正仆街

Gel

熱狗隊仆街

1

條友應該差唔多跳樓

全日戰犯-狼狗
2,3分鐘輸穿盤

拖肥？

我

熱狗呢

差一場on9波,全中

而個哭出黎 比人真正絕殺

般茅下

Lm

屌你熱狗斷我七千幾蚊過緊關

次次玩英超都輸哂

莊家真係無撚敵

屌你老母又話賺少少飯錢 又話禁多左個0
你真係好撚柒煩 狗飯洗撚比錢咩 我食撚剩咪比你

(1001呀 !開PO啦)

西咸atv攬住一齊慶祝

我買個幾隊都開上其他無理

意甲 重心
羅馬 和，00波膽！穩陣
拉素 客勝 角細 ！穩陣

無ac無買

有冇人派我起機

想睇

屌你老母訓撚左冇買英超 估撚中哂都算
一醒買左阿穿獌冇入波2x1
屌你老母補時輸你舒米高甩手
仲要比廢柴連加特入波？
我屌你老母臭閪啦！

我真係唔識開 立即請人幫我開左 sorry

英超又執成皮

買左500炸

咁癲？

我幾萬
熱狗真係垃圾波

剎科日冇窮人
人人執大錢

協議和波

有跟 謝了

我了

貼飛呀喂 唔係一人一張？

洗唔洗咁嬲 上黎多謝講句都要屌

碧福特肺炎死未

佢真係好撚煩 搞到我誤中1001

補5分鐘 96入

我條6X1 5X1都係斷熱狗

4X5應該回到本, 中番鏝5:0

你又唔開

咁啲飯錢仲唔係應該派比我？
唔係我點撚樣買飯食剩比你？
你識唔識do?

和尚買咗咩掛住睇波無跟到

般尼茅夫慘

好似屌球證唔比角個時拎

點解又針對我

Atv fg

20皮ATV FG?

唔識開啊大佬

上場輸修關鍵

好撚狗啊，咁都唔比條友中

專登換連狗出來入一球，舒咪高又配合佢

咪就係咁，我咪有動力比料

Bro打有冇爐？

你都幾撚得閉又唔賭但又日日上黎吠

球賽進行中？？

LM

有無圖睇吓

卡利亞里 對 烏甸尼斯 買邊隊好?

卡利亞里
烏甸尼斯

屈福特降班

心靈投注

而球係真面子球

你未撚交陀地 一人一百 屌少你一分鐘啦

有個幾好波，迪路菲奧

今日放左10次啦

摩狗真係累人累物

派我我幫你屌返佢地

100屌少10秒好了

波post只服和尚 有冇下場水 頭先無跟到

屌佢老母水晶宮都入到波真係痴撚線

前巴塞球員

忍撚左成季，最後一分鐘來爆佢，心血小啲都爆血管

意甲有兩場唔開角咁撚狗

推

抵死 懶型用後腳射 射撚左落英冠

抵啦 炒尻個領隊 諗住護硬 傻尻班主

杜甫 訓未

估唔到仲有人仆街過我

我冇野講 灰撚左
垃圾連加特入乜撚野呀

慘淪落英冠

買連格冇入波冇助攻嗰位,未完場就post飛gel哂頭咁,抵啦

做咩

屌老虎都好波

迪路菲奧 爆佢

李城今場真係好搞事
獌已經廢㗎啦

呢度大把西人又要屌又要跟

公投

關你撚事咩

萊切試下絕殺

和

呢件垃圾嚟

得40 倍咁少

博洛！！！！

意假又絕殺
我個4.5s, 屌你

萬夫莫敵贏 ok?

慘乜鬼 垃圾波抵死 追佢反底輸足咁多場

5串1 斷左般尼 屌

唔係正選差唔多啦

和尚仲出唔出

邊個旺 今晚跟佢

佢受傷冇得出都要計 40倍ok la

同路垃圾

諗住屈狗會爭氣 屌你老母係到玩特技

投下你神聖一票

重心 羅馬 拉素上盤 唔中搵我

金碧旺旺

唔識

多謝

無即場 半場都未派彩

成個波po得我今晚輸錢
屌你連加特 成季冇撚入過波呀
咁撚積極搏乜春呀

唔洗客氣 一陣睇波睇下即場點

羅馬 拉素 賓福特？

連加特

幾乎中撚晒呀，吹咩！

搵你做乜撚？

網傳買左佢無入球無助攻係咪你

好勁

有冇車狗係到

Cashout左未？

拉素個哥尼亞終於出番黎

拉素了

屌你老母 李城根本垃圾波黎 仲有隻死熱狗

C華最後一場

一天車迷

有

唔關佢事李城個龍送俾佢

修派錢未啊

李城同熱狗死撚左佢啦 廢閪

熱賤到

阿狗x獌 無入球2穿1

好在早買atv係平手
斷佢真係會想喊

熱狗仆街啲

李城正常發揮除咗last個球
熱真係撚狗

和尚1:30 buy?

不如你自己上sofascore睇邊面多人買啦 你場場咁樣問有小小煩

唉屌 又輸撚哂 好辛苦由500推上4K

波杜廢到，應該會和

大衛斯華最後一場
要respect

贏左一定要cashout

羅馬定廢撚

屌 天狼星輸鳩埋

兩條8串1死係熱狗度

尊重啦

獌真係唔撚抵

俾條廢閪90+8入

當然

克雷塔羅禁屌入波

唉屌貪心諗住推多口

笑撚左

希望中埋 聽日有餐飯食下

廢撚近排好似幾好態

Aik今年咁廢

真 守和角米

咁樣skip

期待和尚上黎打幾隻字

mon撚實

有冇人撐賓福特

屌你老母

咁又唔會 都就訓 有緣見到就gun

Why?

係
傻仔先買波杜

我話我呀

羅馬急跌

我 心靈支持

羅馬半大？

繼續跟和尚普渡眾生

屌你一場all in垃素

出左咩

原來賓福特會打首次回合

拉素 賓福特

烏雞大波

邊個岩岩係度吹奏天狼星

我曼騎撚住你車仔啦

希望和尚睇到
真心多謝

未

馬模4-2

冷靜。呢場拉素應該唔得

True

識啲野

轟賓福特洗唔洗驗腦？

日日mon 實我ac keep住撞既手足 不如你pm留低tg我直頭俾密碼你幫我賭啦
馬會肯開未

和尚仲有冇出？

垃素不了

拉素呢隊波好撚閪

我曼騎撚住你車仔啦 屌哂所有車迷全家 我曼騎撚住你車仔啦 屌哂所有車迷全家 我曼騎撚住你車仔啦 屌哂所有車迷全家 我曼騎撚住你車仔啦 屌哂所有車迷全家 我曼騎撚住你車仔啦 屌哂所有車迷全家 我曼騎撚住你車仔啦 屌哂所有車迷全家

呢場拉素三格角

講呢句之前已經買左
垃素

我諗如果佢要賭嘅話可能開始前5分鐘

同路

想跟

車痢曼 撞既都贏錢點戒賭？

今日你唔係賭到幾場咩？

維羅納 賓福特

Btw我同你同路好似未贏過

隻波杜10號明打假，單刀唔射，又中假波，啲垃圾聯賽真係啱啱又一腳射上太空

屌你老母 三場同撚曬路 想逼害我？

買完登出想買即場引鎖返 玩唔到即場

唔好講呢啲啦衰鬼

x2

你個fans好有heart

好易記你個ac

波20

21

波杜！

2:1

呢場贏！

今場齊贏

天狼星咩事

咁你比我

你係咪有份呀

波杜 keep 住！！！

2:5咩事

波杜真係臭西黎
有佢d 場點買都輸

比人捉番去阿茲卡班

入多球

和尚之前個場出左咩？

atv fg

屌你老母莫迪

cls 諗住收硬錢 22轉過頭變25

30944959

莫迪

屌你老母 天狼星 好地地捱到85分鐘 連輸3球 咪撚踢啦

阿爾堡+1 但係入2:0緊米迪蘭特

個冧把係幾靚

話說 孟德兄今日反底

多謝你和尚跟左atv fg

煩就封咗我啦，吊。頭先班柒頭依家冇人駁嘴嘅

你等輸清光啦仆街

今日miss左 心跳fg
好在夜晚跟到

+3

我無入去嫁

中肺炎死啦賤閪

羅馬 拖狗-1 垃撚角大

屌你老母莫迪快cup

屌你老母般尼 含家產

有冇人派我？輸死

開返未

要廢撚+1算
唔撚信羅馬大炒到

唔係全紅無參考價值

戇撚鳩 你block左我 撚睇到我講野 我駁你都廢閪事啦 我駁你 你又睇撚到咩 事後優越傻閪

有無人有買場墨超買左克雷

作客都抄4粒

你琴日勁中

羅馬主場好撚黑哨

有冇人要羅馬？
佢今場係咪full team 有啲想買

佢應該無咩朋友,成日要上來分享

派我少少起機？琴日贏嗰啲輸返哂

今次冇架啦

中咗派萬幾喎

ok 留馬會acc

費倫第一球

同路 仲未入波

同金逼汪汪 同一類人

呢位人兄係咪事後得多所以被屌

贏得個幾雞野就係到貼

跟

波3:1

唔中講經咩

收到

又煩又閪個啲啦

買咗真係要驗腦

Gun實

波杜基林特 3-1 莫迪[2]

GOALLLLLLLLLLLLLLL

波杜今年超曬班，未見過莫迪踢到要縮曬後面，同前鋒一樣，應該又會成日打假專殺fg

3:1屌

係呀，block鳩埋你先

好撚威咩

收到了

羅馬賓福特

應該平時無朋友比佢block,要上討論區搵人block,好慘,好同情....

想人圍爐讚佢好撚勁 無人理佢又發脾氣

你睇下佢似咩 小撚器到

1000上10k
1:閪鑽9.5b
2:人妻9.5b
3艾夫c堡9.5b
4李城10.5b
5天狼星2.5b
6:史雲斯9.5b

屌你波杜cup 3粒...
西隊，買你唔撚開，買你對家就穿哂盤

佢真係好肉酸啊

唯一跟左輸個場

屌針

佢應該好想大家讚賞同叫佢出水,點知落差咁大....

但在現場檢獲一張注額二百元的輸波「波飛」。

跟隊上拉素船

熱狗真仆街

屌 我都係

係要屌先得

收錢啦 弟兄們

有冇人可以派我起機 角大針死

條友改名做事後登場喇 都唔知佢尻下尻下咁次次貼事後飛博乜撚野

Atv都係

屈福幾角？買左12.5B

今晚啲巴西波係咪取消曬

呢度以後都會常事後飛

12

人人拜和尚 無人拜佢 個種失落 個種憤怒

欄喇

費倫

烏雞1-0

真係好撚興奮

開個爐出黎冇人入

首先你要有班信徒
做人咁唔成熟 贏幾多錢都無撚用

莫迪紅格啦 入波未

卡利亞里宜家做乜咁撚廢

明晒 又唔撚係派 事後做乜野

條條大路通羅馬

威囉 型囉 叻囉

係咪有人跳樓果張

永世不買意假

條條大路goal羅馬 費倫快手goal

1000上10k
1:閪鑽9.5b
2:人妻9.5b
3艾夫c堡9.5b
4李城10.5b
5天狼星2.5b
6:史雲斯9.5b
7羅馬10.5b
8拉素2.5b

agger
買親都輸

屌你我買咗羅馬

史雲對左

呢排拉素好撚伏 串撚左佢

係 21歲青年跳樓個單

俾費倫goal完你理你cup佢456啦

Rip

200蚊跳樓？

角大24

你戇撚鳩姐，一早比撚哂事前啦，只不過我鍾意呢度放事後飛

拉素24

主隊不敗

拉素點數11c

對家禁屌緊

屌你 撚9 me

一定係輸左好多
輸到仆哂街
最後連200 蚊莫迪都唔放過佢
咪灰尻到盡望

去驗下腦算

比返篇報導你睇 2015年 方向報

【本報訊】廿一歲青年墮樓身亡，母親認屍哭崩送院。九十後青年昨離開大埔住所後前往附近一屋邨，登上大廈高層，其後被保安發現倒臥一樓簷篷上，當場不治，其母接獲通知到場登時哭崩暈倒，需由救護車送院。
警方未有搜到遺書，但在現場檢獲一張注額二百元的輸波「波飛」，該彩票乃投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，在特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟該賽事最終由特林素以二比零勝出。惟暫未知是否與事件有關。

1c都冇 點叫

屌你舒米高 含撚死啦

比人入先

今晚比熱狗倒米

過晒成萬幾蚊

羅馬 費撚角啊屌你。

唔記得入錢 買唔切

史雲斯

似樣

咁多年都未知點解自殺？

拉素！-13c

真 熱狗屌你老母 我都係咁

黑名單係咪輸到針咗 唔見咗佢屌波

屌你老母樓上放咁多圖最乜撚野呀

拉素被禁屌中

weak撚左條傻閪

你去問米問當事人咪知

警方做野係咁上下嫁啦
你教阿蛇做野？

拉素過到半場未

搶口到

熱刺作客廢到不得了

墨假是但一隊1-0收工啦

羅馬刷角未

垃素又要俾人屌

快手比一球先啦羅馬

樸迪莫倫斯讓兩球係咩玩法。馬會又唔開。

梗係廢撚入先啦

紫百合快入

忍手左幾個星期 好想再賭

唉屌你老母 驗腦就驗腦啦 唔撚理

等緊你

支持鴨巴！好耐冇見

有無人呢排好旺 想gum

屎塔-1 快

大家交流下啦

呢排mvp和尚

出水未

克雷塔羅屌你老母

音樂比利勁係邊 同kane一樣咁廢

角大驗腦區

呢幾個星期不停屌女轉運

屌你老母克雷

呢排贏幾多

試下唔好係爐出

PUMAS 1-0

英超完左波po 好似冇哂人

拉素快比人入入完先有c

輸4.5k
jump咗4日

歐霸資格已袋 理撚得你

聽日星期一嘛

究竟巴甲嗰幾場踢唔踢

屎塔又有絕殺角

係咪有燈閪入左我個爐咁解

開爐真心邪
喺到post等人追

羅馬拉素入波未

拉素半大？

應該係個爐燈閪你

等你回歸

呢個真 同埋唔好益D 唔追po

垃素呢種閪波 訓一訓或者做其他野
兩個鐘後番黎對答案就啱

點半意甲靜到

諗唔到其他原因

早排跟你搵到d錢洗，感謝你的心水，鴨王

好開心都好多兄弟未jump仲係波Po 其實我都留意左一排 平注asw對家其實ok

垃素比人入先 先有睇頭

真，次次都玩反cup

拉素 = 垃圾

意甲賓菲加

靜到

已死

好難唔靜 波又冇 角又冇 乜鳩都冇

針撚哂啦
仲上黎托7咩

烏雞整多粒半大，快

屌

費倫上呀

一敏角大對家好D

垃圾得1c點叫

之後就會連中幾場

鴨巴！

拉素比人禁屌 fg都係得1.65

賓周加之前有冇連輸左十場盤

jump左好多等你番黎

對唔住滴露 派唔到比你

差不多 好撚on9

冇得叫

佢近排半反底

垃素又閪

羅馬廢撚場波悶到

維羅納fg好吸引 拉素畀人屌到

一敏買盤幾準架喎

唔知點解好想費撚串拉素fg但1.65買唔落手

半大24

卡利半和plz

班柒頭乜都輸晒我就中撚晒，都冇咩人可以吊了

風花果50仲未派

半大未

小弟開左個新channels記錄下自己角球心水
歡迎大家加入

天拿入未

入得波未呢

廢撚快d入 想訓覺

我真係有留意佢 佢美職真係放心買對家 大路波就避啦好似前鋒呢d

Gchi

真 前鋒個啲佢燈唔死

收到 聽朝跟 敢你幾時試水温

拉素被人禁屌完未

好撚好笑

秒goal 半細定律，屌, 快手整多粒

我應該再睇下 做下分析先

1000上10k
1:閪鑽9.5b
2:人妻9.5b
3艾夫c堡9.5b
4李城10.5b
5天狼星2.5b
6:史雲斯9.5b
7羅馬10.5b
8拉素2.5b

屌你老母訓教 垃圾波

英冠冇人理？

試下派錢全部人出哂黎

屌你老味廢撚好似就仆街咁款

輸到裂開，點派

白帽

信和尚

垃素客其他派10 1 100

唔想留

輸到7k依家又上返120k諗起都覺得神奇

連啲職乞都好似真係瞓晒

123

咁神

輸死了

羅馬入未。。。

想gun

支持

有無攻略

你呢個連職乞都覺得留名係哂gas

最正氣都係美職

真

算把啦

用都用個好啲啊

維12m

下次再乞到派俾你 頭先打麻雀輸咗2k

拉素對家12！角大有機

賭波賭到頭都痛 都係早日脫離賭海

拉素輸埋佢啦垃圾

又要反cup

跳水隊？

lm

好似掂都掂唔到喎

識ball

仆街垃素次次都要嗌生嗌死

多謝先 下次中你再幫你留

Check完係12碼

好悶 今日d意甲

中。

羅馬又撚狗

咁都掂到

費撚必入球比自己友擋左

費倫自己友單擋

落後有角了 垃素

1:0

音樂比利吹大左 波都唔識入

10

杜甫燈到

拉素廢左幾多場

快入拉素角大

屌你老母拉素真係廢撚到爆炸

今次唔會又cup呀，拉素哥

拉素又要叫cup

冇即場角

有無飛睇下 點解我唔得

Allin左拉素

垃素又要玩主客呀?

好撚攰 次次都要嗌

狗會無姐

拉素真係又閪
呢場諗撚左好耐 最後要拉

-7c 拉素

拉素睇落唔多掂

罹馬已死

等反cup

因為派完俾我

Lazio 班陷家剷真係賤種黎

可以

場鳩場都係1：0反cup到1：2
悶唔悶

獌果場叫完主勝就12碼

費倫天拿入波未?

拉素真係食得屎

拉素廢到

今場得唔得

點買法 平注？買盤？
比我上返50k已經滿足

買好多單雙，每注2,3千
另外都有買好熱門嘅盤，每注3,4千
仲有好多收息波每注賠率1點2,3左右賺2千，呢到D人會話我唔識賭
輸咗通常買單雙追數，預自己可以輸3,4次，正常應該唔會連輸3,4次單雙，真係咁唔好彩就無計
BTW可以唔賭就唔好賭啦，我賭係想追返之前輸咗果D數，依家慢慢還緊俾銀行

羅馬入未？

拉素追和半大啦屌

卡利亞里追平啦

想問下點解拉素廢咗咁多

ok

未完場

羅12m

羅馬12m

羅馬拉素入未

你一出黎羅馬0:0 準備爆

半大

1-0

拉素咪撚得唔得

羅馬1:0

on撚9又輸12m
屌你老母臭閪

Tina

和仲有機

1:0！！！！！

黑起上黎 賭單雙都輸破產

即係半賭攬 追夠數好停啦 賭攬不能長勝

Romaaaa
半主cashed

羅馬

話左買廢撚要驗腦

靠12m先識入

和尚

和尚隻船係邊

On99克雷

因為我跟左😭

和尚又出咩？

拉素屌你半大啦

拉素入未

史0.0

好彩冇跟到和尚

訓覺算啦 財散人安落
訓醒對答案睇下拉素閪成點

費fg

難聽過粗口

費fg 拉素盤 兩場對家12m

又中克雷塔買伏

+1

你allin左就要扑暈自己 唔睇好過睇

維羅納冇野爭都阻住晒

點解我唔見和尚有出

佢冇心阻
垃素真係廢

羅馬穿埋

on99
全日中幾注 依家miss一注即刻出嚟jer
有冇咁核突

羅馬秒半大

羅馬2-0

羅馬2-0 易到

睇嚟都要搵工

即場意甲 重心
羅馬 和！穩陣
拉素 客勝 角細 ！穩陣

2:0！！！！roma

好波

問題單雙點睇呢

聽朝又有綠帽

炸

無野爭hea踢先贏到 比心機就乜都無

屌炸你老母咩

撚半大

屌 炸咩撚野

撚死半大

拉素反cup未？

邊有jer佢
我又冇跟佢買

痴撚線 一場費撚 一場拉素撚狗撚到咁
冇眼睇
都係史雲生正氣

屌烏雞咁撚樣都無半大

即場意甲 重心
羅馬 和！穩陣
拉素 客勝 角細 ！穩陣
無ac無買

不嬲閪

意假黎 唔係睇佢爭唔爭 係睇狗閪莊話事

完美撚半大

一直都係揀波踢

克雷1-1！！戰神卡

唔使睇啦
完場對答案啦
呢隊閪波睇黎激心

VAR拉素

好撚慘 烏雞半大諗住收錢

屌 我個半大

季尾揀波踢喇

拉素var12m？

又12m

音樂比利下半場做野啦

完場1:2 ok?

12m啦拉素 唔係真係輸尻硬

意假真係意假

拉素12碼有機

miss未

12m變角得唔得

Ok

屌墨超果球咩事自己後衛傳入個龍

呢場頂盡和波

拉素12碼

今晚咁撚多12m

12m

音樂比利

拉12

拉素咪撚炒

拉素盤可以點補飛

戰神卡反cup未

miss埋就撚狗

可以聽朝入錢

客w

半場過咗數

買主

拉素咪撚炒 我個半大

1:1

中了

1-1

我都想走盤當贏啦

角大又玩撚完

洛辛堡半大？

維軍其實唔曳㗎屌

1:1 拉素例牌輸咗先上力

派我

拉素咁樣開半大

烏西又秒goal 之後冇半大

心臟好痛 我都明 但係搞咩要去到借

音樂比利 12碼之神

葡超17讓18 兩球?

我屌 拉素半細咁樣輸2個12碼

C朗無埋神射手

差4關

屌又話費倫第一球

真 黑起上黎 好快輸哂

一隊降硬班一隊仲有機 任佢開

5x1 差4關

roma 屌你全家

包生仔咩

跟和尚未中過...

求指教

連輸3,4次 呢個諗法真係要糾正

去澳門玩大細賭攬真係玩得死人

單雙係鳩買定係次次都買同一邊？

會唔會係你問題

咁咪買對家

克雷塔羅又輸番
死臭閪

屌你克雷捱5到5分鐘又比人入

拉素岩岩比人mma咁

拖連奴個場可否奇蹟2.5b

又我問題

唔好咁拉 人地冇收錢出水 賭不嬲無必勝 你可以唔買 如果中左既話 唔通你又分番錢比佢？

抽水高
長買都係輸

直接派錢落你戶口好冇？

頭先佢幾注都中左喎 你跟就唔中

戇尻 和尚都要屌 睇怕屌佢果d都係負數撚

廢撚幾時12m追和?

我又沒屌 純陳述事實姐

咁都有得屌

維拉 心跳ng唔撚講？ 輸一場好撚小事姐 小小野就出黎屌人 訓撚醒味

Udinese 2.5b ok?

人地神仙 跟你就跟啦

唔係講你

人黑係咁 試過人地十連 1跟就沉船

呢樣真 jumped

屌D燈唔好攪和尚啦

試過 玩8+6 去搵條蛇買下 一買就輸 幾張枱都係

和尚咁撚勁都要屌痴線 撚有人場場中咩 場場中洗撚上黎咩

拉素

屌你老母你係咪有精神分裂？

屌你ok?

都幾神奇

呢個鬼唔知咩

邊個再屌和尚既話 我

剩係事前真飛 都值得尊重喇

你含撚死啦柒頭

你點？

金碧汪準備又有新仔 和尚仔

克雷2-2頂住啊大佬

嘩 克雷又追和呀
咪撚比假希望呀屌你老母

點

比人入一球又追返一球唔知想點

克雷:唔知我仲頂唔頂得住.jpg

旺旺到底有幾黑人憎 個個爭住屌佢

U

個鞋底好味嘛

走盤算啦唔望cup啦
叫到好撚累呀屌

我認 我係迷佢

似金碧真人 大家都係放過佢啦 佢奶完鞋底好慘咖啦

咁雲仔同和尚你點揀呀

迷你老母臭閪 戇鳩仔

都幾戇鳩 確實係唔中 亦都沒話咩 都可以理解成屌緊人 邊隻字令到你起鋼?

講閪咩 邊個旺你就迷邊個嫁啦

和尚仔 和尚仔 點解唔覆我 係咪嬲左我

克雷兩球 一個og 一個靠死球
整多個12m比克雷添呀夠唔夠膽

冇入球啦

屌又話費倫第一球
睇唔睇到紅色個個咩字黎

唔係受平半咩

雲

金狗呢條傻仔邊條撚香啲就含邊條 痴撚線 正一含撚狗 幾時奶撚埋屎眼

我屌緊邊個呀?ching
唔中講個屌字都唔得ok

我做咗咩搞到你嬲我啊

俾次機會拉 忍唔著上黎

呢度唔可以講粗口?

你又知佢未奶過

要左平手

佢今日下晝中唔少，你無跟?

無啦 次次跟都唔中

真相大白

你個句又話乜乜乜 聽到都唔撚舒服啦

知咩事喇

求下你唔好再跟

屌 贏完又輸又贏又輸咁
唔知賭來做乜

羅馬幾c？

同哂路

認同

你個「又話」講緊邊個心照啦
柒左就認啦係度兜

無屌緊既話唔識講 屌 費倫又唔撚入 ？
又話費倫第一球 姐係有有指定對象啦 定你思覺失調幻聽到聲叫你買費倫？？

捉到你啦 原來係你

咁唯有祝你戰神卡發動

人地屌你就忍得 上黎就忍唔到
你係幾勁 咁比人屌都忍到 咁撚忍得 真係屎都食得

已經靜靜地贏

你收嗲啦 屌金狗還屌金狗
你成句野都有問題啦 乜撚野叫 又話？ 姐係中撚硬？
咪撚死雞撐飯蓋啦 行遠少少唔好搭沉船
利申 不嬲冇跟

原諒佢啦，條友dse中文得1

侯格辛特 1-0 洛辛堡
摩里倫斯 0-0 唐迪拉
塞圖巴爾 0-0 比蘭倫斯
復古屌波

賓福特入味

ok u win

垃圾10.5b 有冇手足好頭痛 針左兩日

雞湯快入

所以咪追撚含

你條垃圾自己唔識用腦分析先諗買唔買? 人地無收你錢出心水仲要比你閪 輸打贏要咪你呢d撚樣

老友佢好撚燈

跟到和尚就唔中 唔跟既就中

成個禮拜都仲係無乜點上過咁

你睇翻post先啦 和尚巴唔係我講先架
上面一早有人話費倫啦 我邊有指同講邊個呀
係有人對號入座 咁大反應做咩?

唔好咁 reapect

拉素ng有無人

好似5

5

救命呀 你都真係幾搞笑

無人球

羅馬2.5大？

乜撚嘢reapect？賭到懵撚咗？死返去讀多幾年書先啦柒頭

主隊死都唔落底

自膠 respect

啲學費白交了

屌你老母仲撐
咁人哋講和尚果陣你又話你次次跟都唔中
依家又話冇指同冇講邊個？
輸撚傻你？
我屌你老母唔好喺度同我玩語言藝術 即刻躝屍趌路

講經咩 係人都知你講和尚喇
你想屌和尚毒水咪直接講
屌完又要淆底

長知識了

唔洗咁惡既 我就係分析完先買 唔中都唔可以叫春?
講過屌字都可以有嘈交

其實認句柒左真係咁難咩

睇波不賭波

跟水都可以咁大枝野 唔知以為迫你賭

你英文考幾呀？

勸你立即潛水 UNC好屌得的

唔好嗌啦~~ 羅馬9.5細上車

侯格辛特 1-0 洛辛堡
摩里倫斯 0-0 唐迪拉
塞圖巴爾 0-0 比蘭倫斯
入撚爆佢

真波post班長

條撚樣比人屌到手震打錯字

喂ching 人地問我我都答翻又有問題?
我打個屌字都可以理解成屌人
大反應果個又唔係我 無啦啦都可以嘈交

拉素落後刷角mode

賓福特炒單刀

88888

廢撚 1-1 !!!

賓福特

炸完對家入

Me

賓福特再西 唔撚買

羅馬要刷角了

即場意甲 重心
羅馬 和！穩陣
拉素 客勝 角細 ！穩陣
無ac無買

上呀

佢要嘈咪嘈 況且人地點理解是但啦 我純粹入黎叫下春姐

認撚住邊個燈死和尚呀

垃素角大come on

拉素cup ok?

侯格辛特 1-0 洛辛堡
摩里倫斯 0-0 唐迪拉
塞圖巴爾 0-0 比蘭倫斯
葡超入呀

垃圾

拉素 賓福特

烏雞大

賓福特 入住一球先

屌叫完拉素又要叫羅馬

假到 係咁連c

烏雞

咩假 垃素只踢真波

費倫ng goalllllll

最多cup1粒好喇

屌你老母 你個柒頭係咪輸撚傻咗
依家係屌緊你句又話費撚第一球
乜撚野叫又話啊 你係咪未撚讀過中文？
你死撚埋一二邊啦 冇人想知你輸錢 更加唔撚想見到你係到死雞撐飯蓋

唉 呢排買乜都輸 好灰機

垃素角大 羅馬盤 拖-1 快

拉素-6c.... 買左3格 唔好cup住

垃圾狗會 唔撚開角

停一停先

我意思係1-2

羅馬最多走盤

點解中間人會訓左 你得佢7成左右

叫你老母春咩 你老母叫春或者大家都有可能想聽下
你？死撚開啦

羅馬拉素

賓福特如果你輸半都好 輸全格我炸你老母閪

馬會出名狗

刷ccc丫屌你老母

訓醒 英超d角球過關過曬
推上去繼續追數

羅馬垃素

拉素gogogoal

爐？

我都想問中間人去左邊 唔夠佢癲
我準備瞓教

侯格辛特 1-0 洛辛堡
摩里倫斯 0-0 唐迪拉
塞圖巴爾 0-0 比蘭倫斯
入呀屌

真 UNC唔夠中間人喪

拉素cupp

拉1:2

垃素 1-2 咪撚炸

羅馬穿盤啦好嗎

gchi

仆街了 角大又要震

你條撚樣買咩都輸嘅啦 幾時先含撚死

羅馬差你

垃圾又cup 今季第幾次

我拉

上面ching準到
廢撚2
拉素3

角大已死

叫完就有 繼續OK?

角大又死

賓福入未？？

垃素呢啲閪波係落後先認真

你無佢個隻統治級瘋狗式撳屌

CLS 波
來回地獄又折翻人間

同前鋒一樣

意假最愛比數2-2要出現了

垃素 1-2 仲同你踢咩

係咪講緊我

維羅納會刷架啦 定啦

意甲真係我剋星 唔撚識賭意假 反cup話黎就黎

拉垃素

有冇諗過佢係真係癲我係扮既姐

1-2 ok?

正想講 同前鋒一撚樣

天拿依家先入

拉素入左 羅馬到你入未

即場意甲 重心
羅馬 和！穩陣
拉素 客勝 角細 ！穩陣
無ac無買

兩場叫糊

喂，你唔好咁撚鳩啦，輸唔起咪撚賭啦

賓仔是但入球先

保持水準就得啦 希望

yes 原來你黎
冇望到user name

你收皮啦

羅馬入未

拉素頂撚住

屌你老母 賓福特又0-0學赫根咁？

唔計12m既話和尚真係又中

無買到？

似 1:3

侯格辛特 1-0 洛辛堡
摩里倫斯 0-0 唐迪拉
塞圖巴爾 0-0 比蘭倫斯
葡超入下波定定驚先

垃素冰入球ok?

拉素領先 冇角了

垃圾角大有排冰

得 穩陣

點解賓福特入一球都咁撚難

要叫羅馬了

99999

羅馬角呢

羅馬咪撚

-5c

邊有得咁樣唔計

雞湯12碼？

垃素串羅馬？

咁撚大獲？

見到你話轟已經避撚開左
轟左拉素

Missed

場波90分鐘 2隊加埋都訓撚左10分鐘

拉素入多粒

姐係咁講姐

唔緊要 依到冇人識我我都係po下自己買乜 從來冇人會跟 跟著我中左就話我事後

10c

屌羅馬走盤得唔得

-4c

1.8就屌角大

2:2未

我屌 紅撚埋

得

12m好難射

賓福RC

紅撚埋 金狗你返去驗腦啦

9.5b上得

羅馬咪撚啦屌

破左產咪阻住下盤師贏

雞湯missed 12m

唔想升班

屌你個老母垃素 差1c 你3 咩1

雞湯12碼都唔入

屌垃素入乜撚

卡利追返球啦

拉素你好煩呀

佢無腦點驗

拉素變得咁正氣， 又係先輸刷角追和

有沒咁撚難射

追撚左三場 三場都開唔到